琴日有冇人個氣温錶過左40度？🔥🔥

熱到J都溶 入左西貢歷本想泊街錶 諗諗下應該會曬到架車火爐咁 之後都係泊左去停車場

日頭街錶唔駛諗啦，泊r西停車場17蚊個鐘好過

最高38ja

2日泊西貢，下午茶時間拎車

40度

泊左喺m記對面 $18半粒鐘 不過是但啦

成個西貢巿中心都係呢d 價